我撐警既，我有計團結軍心

啲伙計個個做到西口西面，最需要有個精神領袖。關二哥已經起唔到作用，請容許我介紹...

貪二哥！
將二哥張相放大，好似舊時事頭婆咁錶起佢。大家見佢呼風喚雨咁把炮，都希望有佢既成就，睇下張相都興奮。精神！

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

推到貪二哥出product